都啱既 香港人自殺就係數字，外國明星自殺就係故事

首先講明，我並非唔同情個韓國明星
但你地洗唔洗開咁多個post講
仲要上熱門
屌你地可唔可以留意返香港學生自殺既新聞

唉好撚心痛同燥底

整容整個新嘅出來咪得
搵返果個醫生

痴線

就由你做啦

推

韓狗令人失智

明明個個都一樣樣

又笑
做咩轉性

妳開個咁offence既題，好難唔激化2邊矛盾架wo